Ulli Hendrik Holter ütles selle eespoolse kohtu mõistuse wastu, et tema kogoni see 30 kop. ei maksa ja kui kohus teda käskis wälja minna et tema wastupanemise üle üht mõistust teha ütles ta weel: " Mis ma siis wälja lähen."
Mõisteti: Et Hendrik Holter kohtu wastu pannud, läheb ta 12 tundi wangi. Sai kel 6 1/4 õhtu kinni pandud aga haiguse pärast kel 7 wälja lastud.
